Описание структуры проекта

Для разработки использовалась Android Studio 1.0 RC. Структура проекта на базе сборщика Gradle, т.е. все самое новое и модное молодежное.
Код задания находится по адресу \PictureCards\app\src\main
Соответственно, в папке \PictureCards\app\src\main\java исходный код, в папке \PictureCards\app\src\main\res различные ресурсы: макеты, анимация. Вообщем, стандартная архитектура нового проекта под Gradle и Android Studio.

Также, автоматически сгенерирована папка для тестов \PictureCards\app\src\androidTest.

В папке \PictureCards\app\build\outputs\apk можно найти сгенерированный файл приложения.

Основной конфиг находится здесь \PictureCards\app\buid.gradle

В .gitignore специально не было добавлено никаких ограничений, чтобы, например, залить бинарник.

Различные наблюдения и комментарии.

В качестве основных библиотек использовались:
Для работы с картами - https://github.com/gabrielemariotti/cardslib
Для загрузки и кеширования картинок - https://github.com/nostra13/Android-Universal-Image-Loader
Для удобного вытаскивания вьюх из макета и аннотирования обработчиков - http://jakewharton.github.io/butterknife/



*Вообще, в будущем нужно использовать стандартные CardView, которые уже доступны в Android Support Library, но так как данная библиотека сейчас переживает фазу исправления ошибок и функционал карточек еще устаканивается, то указанная библиотека экономит время и нервы.

Размеры карточек задания весьма суровы :) Очень долго будут подгружаться карточки, благо OutOfMemory все равно не возникает.

Пока что все, но нужно описание для действия кнопки Reset.